[把難過留給我] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

繼續潛水
HEHE

我仲係佢樓下等緊 唔知等唔等到呢 佢又做緊咩呢

正, 有籮友渣

走啦 佢都唔知你等緊佢

無追POST 咩事?

而家唔知點
真係好難捱
想搵佢又唔敢
如果佢真係同我講有第2個 我仲輕鬆d

佢知 佢話聽晚見 我好驚佢又會甩底 我又會錯過咗佢

好似散咗 又唔WhatsApp人跟住喺樓下等佢

聽晚喎你咁早去做咩

有wtsapp 佢知我係佢樓下

點解無人喺我樓下等我

我搏佢會係hall到翻屋企

留名然後潛水

唔好嚇親人

見到你會點做?

一齊做潛水艇

那時的你說 要和我手牽手 一起走到時間的盡頭

我們的愛 過了再不會回來
直到現在 我還默默的等待
只是永遠 我都放不開 你給的溫暖

我要有一日叫春嘅係佢
食屎啦

我都驚會嚇到佢

佢知我想同佢當面講清楚 我都唔知我會點做

講得出口？

可能要比佢當面屌勁一次我先識得放手

真係好睇人
佢對你咁有feel就ok
如果唔係真係會反感
我就是失敗的例子

應該講到 我自己都好亂 但我知我唔講我會後悔

好驚佢比人恰
好驚佢唔開心唔舒服但冇人理佢
雖然佢好似過得好開心

都唔關你事啦

我知 但成日會有依個念頭 控制唔到

我明

一切過得好嗎
有注意身體嗎
佢依家對你好嗎

我好驚會錯過咗

希望佢暫時冇目標

真正啱嘅人係會拍拖拍得好舒服 唔會有壓力 無論你做咩佢都好鍾意 你可以做自己
你自問佢得唔得？

我覺得只要兩個人願意一齊努力 就乜都可以

要搵個肯一齊努力既人好難

我仲可以努力
但佢已經唔想同我努力

咁依家個問題係佢唔肯呀嘛 佢唔想同你努力啊

佢選擇左離場

難過登天

我都係咁諗
但依家有幾多個會同你去努力
去搵一個現成既唔好

我同佢磨合咗咁耐 點解唔肯比多次機會我
我真係會好努力
我要點做佢先肯翻轉頭

有時會諗
佢會唔會同我一樣喺呢個post度

即係

走啦 好無
俾空間佢
你咁樣再迫佢 下次都唔知有冇下次

利申 迫走左

屌！！！
同是天涯羅樂林

反正最後都係完 不如搏一搏

好簡單
我唔想做衰人 係社會迫我

唔係我嘅錯 係因為xxx所以我先咁 你唔怪得我

好無奈

點搞啊 冇哂希望

你而家博就完
你唔博仲有機會
你記住 你而家得返一個籌碼
呢舖已經買定離手 等下一舖
今舖唔買 你可以下一舖 你夾硬黎
咪俾賭場踢你走黑名單你 以後無得買 連贏返既機會都無！！！
一係你可以睇定先 有得再買
鬼叫規矩係人地定！！！

算撚吧啦

忍住 唔好搵佢
我講緊我自己

個賭場走緊啦 越行越遠
襯佢未完全離開我我仲想去搏
再遲我驚我有本都冇得搏
不過 我都會比個期限自己

最緊要唔好後悔

我屌你 好似鼓勵緊我去搵佢

同你諗野一樣
只會更傷

加油

你真係唔好搵佢啊

但有一方唔肯 我地可以點

好似左腦同右腦打緊交咁

我會忍
如果佢有心嘅 佢會再搵我啦 我指嘅係短期內

賭場永遠同你玩
請珍惜你手上輸剩既籌碼
你咪撚chur人 我係為你好先咁講
我就係咁chur走我既未來！！！
我求你唔好chur

我哋都唔可以黑

忍到先得架
不過chur就一定冇好下場

唔捨得你就輸了

我比三日時間佢 佢都唔搵返我嘅話
我就block左佢 以後都唔會再比佢搵到我

啱呀 斷聯睇佢咩反應！

你地聽住
今日唔知聽日事！！！
你地同我做好自己！！！唔好再要你地父母朋友擔心你地

叻豬！

0000 每日一正能量
想念她沒有錯
但不要折磨自己
諗下你每日懷念佢既同時
佢可能已經將你忘記得一乾二淨
甚至同另一個過得好開心
值得咩？
比自己醒下啦

我都唔想chur親佢

每日再上嚟報告下啦

以前會想佢搵吓我
依家反而覺得佢好煩

三日後我做唔到嘅唔該屌柒我

佢有搵返你？

我決定咗 無論結果係點都好
下星期就係我既新開始

應該諗下佢分手嘅時候點對你 同你講嗰啲乜嘢

我勸一萬次都勸！！！
我tg係
你唔使驚我爆出去！！！卜

會狠狠地屌

分左手我都係講我愛你 但我唔想拍拖

我都係

係
唔知佢做乜9
我講嘢都就住保持翻個距離

越chur越走
唔好發癲係重點

可能佢都唔想理你呢
自己既存在根本係阻礙

第一次我話走嘅時候 佢有留過
但嗰下我真係嬲唔想再咁樣 我就決定走

想chur人既 你係好多野想同佢講 你停一停 諗一諗
但係佢唔係想聽甜言蜜語 係需要一個空間！

偽24小時

係 唔chur ≠有結果
但chur就一定冇

我信佢
我知自己做錯左
令佢同我果兩個星期相處有壓力同唔舒服
竟然佢話唔知點面對我
佢話要時間分開下冷靜下
咁我會等佢
我會等到佢搵番我果一日

一chur就仆街
唔chur佢反而會搵返你

我都想佢會搵翻我 但佢之後應該會有好多選擇
到時我應該甚麼都不是

其實有個勸世post叫人唔好chur
可惜發現得太遲

差唔多走了

走啦

1點就走

走啦，夜啦

都唔知希望佢搵定唔搵你好

準備倒數

又新post

祝各位今晚可以發個好夢

屌 唔好又發到佢

hi

Hi 忙到仆街
唉 又要訓了 好攰

早抖 我都訓

自己調教左條女咁耐，一諗起佢比新仔抽插緊，益曬條新仔就好心up

今次一齊番佢態度唔同左好多

我感受到佢應該係認真

但我都係無咩安全感

我好憎咁既自己

我會想睇個女仔ig

會不停禁入去個女仔ig

（佢無同個女仔講清楚咩事就block左個女仔，
其實我好無安全感⋯）

我朋友話ig 可以唔follow
Whatsapp可以block完再unblock

佢要呃我點都呃得到

應該係話我好介意個女仔⋯

你又知屌左？

你試吓信佢 因為真係佢要呃你你永遠都唔會知

豆腐絲早抖

寶寶早抖

其實唔肯定既
只係有人話見過佢地係hall附近出沒

睇下你條女有冇底線

佢比我搞到好大需求，好驚佢守唔住自己條底線

lm

一去到夜晚就好辛苦
唔知係佢陪手機冇電定佢block咗我呢
佢做緊咩呢

扑緊野

唔會㗎佢

佢唔係你架啦 唔好理咁多啦
盞自己唔開心

夜晚好難捱

快啲訓啦 瞓咗就冇事架啦

瞓唔到 係佢屋企樓下等個陣都冇咁難受
點樣分散注意力啊

到底點解失戀會咁難受 點解要愛人

痴撚線㗎
完全瞓唔到 個心好難受

好希望佢可以同我講一聲晚安

Goodnight bibe

good night

屌你老母 唔使夢到
紮醒左黎諗佢

醒嗰下好痛苦

夢境同現實嘅反差好大

啱呀，佢有心呃你點都呃到
防唔到㗎喇

我唔識跳出個思考輪迴

每日仲係諗回憶，諗如果我做好自己，係唔係幾年後佢就會番嚟。

好多人已經俾過否定我，但我個腦仲諗緊日後重逢應該講咩說話。但事實係幾年後佢好大機會佢已經結左婚。

我個腦明白係要做咩，係要點做，但就係走唔出去。

靠時間，時間一到
你就識諗

唔洗刻意去放低，因為根本做唔到

夠鐘就會叮一聲諗通

利申我都等緊 哈哈哈

You are the reason that I'm still alive

已經很勇敢 還是難過

我成日都FF可以復到合，一時就會諗同臭雞復合不了，一時就會諗想再續前緣 好矛盾

好矛盾既感覺

見到佢歌list琴晚加左首於心有愧

唔關你事 有幾特別

其實都係因為仲愛啊 但你諗下一齊返會開心咩 真係會冇條刺係度？

你都睇到人地po咩啦
對住你講幾忙幾忙
同你分開之後周圍去啊
對住你先忙啊 明唔明啊 走啦唔好再在意佢

咩唔關我事

佢同我一齊番

佢同我講復合個晚同我講

話好糾結搵唔搵番我

因為佢傷得我咁深 做得咁錯 覺得自己無資格搵我

我唔想佢對住我有呢首歌既感覺

唔知認真一次 個結果會唔會唔同呢

人類總是...

犯賤

睇到你地d ecx 搵番你地復合其實好葡萄同鄧你地開心

Ex*

我都覺

你咪考慮呀

傷心就旅行

唉 其實我都唔知點 其實佢話佢分左手半年入面都成日諗起我 我諗佢都係鍾意我掛
但佢啲性格真係。。佢話會改囉。。

我都覺....但呢啲機會唔係屬於我

其實可能都係鍾意嘅 我希望佢真係會改啦

只有我比機會人 之前搵人復合佢完全唔理我
如果我都可以狠啲唔理佢 等佢知錯都好
可惜我做唔到

佢係咪有搵你？

Ex會後悔真好 我既ex就好難啦

唉 我都係咁....冇人會俾機會我

我都唔知點解我ex對我咁狠心 佢以前啲前度佢會好唔捨得

鍾意就一定有 不過佢係鍾意自己多過鍾意我
以前我都有錯 如果大家都改可能結果會唔一樣
但係我都唔夠膽奢望太多

佢嗰陣會好唔捨得佢啲前度 我呢？佢冇啊

但你地都有緣份啊 大家可以一齊改返好

我鬧完佢叫佢唔好搵我之後 佢同我講咗好多野 好多野嘅原因同埋中間我唔知道嘅嘢 聽完其實佢嘅處境都唔太好 我以前都冇好好咁體諒佢

好睇人 我3年嗰個ex 望都無望過我半眼

所以 今次想認真思考 反正佢都認真左

咁又慘啲 淨係唔比機會你。。。
衰人黎架唔好理佢哋 遲啲會有個更好

改你個頭

我ex都係 應該成世都唔會理我

我ex都應該會係

我諗佢都好難得可以講咁多心底話比你聽
佢今次真係想好好同你溝通
但我唔明點解佢要拖住你

仲要多數都係男ex 先會搵番，女個d 一去無回頭

我回過 但冇人理

佢都知自己幾無賴
咁比佢好好反省下 再諗清楚先

到底唔知道自己自私唔覺得有問題衰啲 定係 知道都唔改衰啲

係佢唔會返黎 你mon住佢做咩啫

我唔知想點

我果嗰應該真係一去不回

呢係得度既人多數ex唔回頭先黎呢度 不能作準

見到連登好多女仔都想搵番ex 復合，但點解我ex 唔係呢種人

瞓醒又係痛苦既新一日
快啲星期一啦

對住我呢啲仆街 唔回頭可能係好事

我覺得知道都唔改衰啲 佢明知會傷到你仲繼續做 我ex都係咁

如果佢對我復合我會更加珍惜佢
一定唔會比佢覺得我有淡到
只要佢願意就得了

如果我ex 都好似你咁諗就好

我嗰個係唔覺得自己有問題

傾過都冇用?

一開頭唔覺 佢琴日問我你想我點改
但係我覺得有啲嘢你要自己發現有問題自己去改會好啲囉 不過我都有同佢講 但最主要都係要自己覺得有問題先 如果唔係就好似我逼你改咁樣

我都係呀 結結婚 無問題 反正 我愛佢一個

啱啊 如果佢要結婚我就即刻同佢結 完全冇問題

但就完啦喎

但我可以慳返啖氣

唉 一齊左五年 完全冇先兆之下突然話分手 原本仲想十月求婚 而家心好痛。

巴打

感情話變就變

話黎咁幾時黎

唉 其實大家價值觀都唔同
例如話佢地覺得一個月見兩次無問題 我地就想佢地多啲時間陪我地咁
老實講 如果同佢已經拍左好多年 感情好深 我都唔介意見疏啲 大家心中有大家就得
但唔會係依家 一年已經咁 大家點維繫段感情
但呢樣野對佢地黎講 就永遠都覺得無問題
佢地永遠都好多野做 想見下 又話係壓力
其實咁我可以點呢

我同你係同一類人 你ex同我ex係同一類人
所以我話 你唔改 就算我仲鍾意你 我都會放手
唔知佢點諗啦

唔試過點知先

仲有機會試 仲有彎轉 佢個心仲會記得你
點都好過好似比人delete咗咁 到時後悔都冇用

其實如果佢真係果刻好忙好多野做
可唔可以有交帶啲 講清楚啲 例如話 比幾星期/幾個月佢處理好件事先 而唔係要我一直無了期咁
我等唔係問題 但當我想知佢個情況點 想問佢得唔得閒出黎 佢又話係壓力
其實如果佢講清楚 話要我比某一段時間你靜下
如果到左果個限期 就算佢都係未處理好 都交代下
咁我已經唔會再煩佢 佢又唔會覺得我比壓力 唔體諒會

係 其實你可以忙 但係你講一聲先 同埋交代下係咩情況咁 問多幾句都覺得自己煩
唔知我今次可唔可以好好繼續落去

我都想我ex係咁
比人煩比人chur真係好正 證明佢個心有你係到

忙住扑野

我都想佢chur 唔好話chur 佢見都唔想見我

佢尋日應該又玩通頂 唔知記唔記得我呢

你今晚都見到佢啦

可能佢到時又話有嘢做 都唔出奇

可能佢已經比成堆人mark實咗
一諗起過一排又見佢拍拖就好想死

我都唔敢去佢公司附近 我好驚有人拖實佢

仲要之前同佢一齊養兩隻狗仔 以後未必再見到佢地

每日瞓醒就係諗住依啲嘢
希望佢去玩都係因為想忘記我
咁代表佢心仲有我 我仲有機
但我有預感佢對我wfc了

佢拒絕我個時
叫我好好照顧自己
同話好似辜負左我
明明我拋棄你先 唔好講到你錯咁啦

唉 問題係佢既交代淨係得一句話好忙 好燥 想自閉
講多句都唔得 想幫下佢又唔知可以點
其實佢想我靜下唔好煩佢 佢又唔講 我又唔知 以為同佢傾多啲可以幫到佢 點知適得其反

真係好灰 一次過無左女朋友同兩隻狗仔

佢個陣淨係係咁講對唔住 唔好咁
我都好驚冇人照顧佢或者佢下一個唔識照顧佢
佢成日唔舒服 食嘢又厭尖

我驚佢俾人呃咋
我個fd 咁你就唔會呃佢?
屌 問黎多餘

我都驚佢比人呃 自己蝕底自己唔知

我應該放棄?
人生呀

佢都話做朋友啦 你想點啫

我依家唔敢有希望 驚到時會崩潰

其實我仲有希望緊

如果等等突然搵佢唔到 或者佢又話有嘢做
咁我應該點算好

返屋企

就瞓唔到覺了 唔想身邊啲人擔心我

我身邊好多人已經注意我

琴日同左個女仔去街
我對佢無野，佢都唔似我EX

點知返屋企發夢
夢到EX
佢解左我WHATSAPP同IG BLOCK
仲要HI我
STATUS叫我搵佢

一切都好真實，直到醒返個一刻

個人情緒好反覆
一時個人好正面 好有希望 覺得同佢一齊番好開心

但有時又會跌番入去傷心既漩渦 ⋯
個人好驚 好無安全感

我啲朋友個個都叫我快啲放棄 但我唔想
想收埋自己但又怕佢地擔心

啱啱復合完? 最緊要兩個人都肯努力

等等見到佢希望佢唔好一黎就好決絕咁收我皮

係啊（我係豚妹啊）

因為佢呃過我既野 識個個女仔

我真係好驚

我信佢真心改過

但我成日不自覺會禁個女仔既ig (private,我無follow)

佢同個女仔既所有野我都好介意

加油 希望佢之後可以比返多啲信心你

加油 復合到要好好珍惜
唔好比自己後悔

比啲信心佢

我都唔知

好難一時三刻信得哂

我叫自己要保護自己

萬一佢又再咁既話我會gg

10日經歷既野同玩過山車無分別

我明 我依家都係咁上下 不過佢就冇第二個
佢本身性格上嘅問題

我好on9呀

做咩

每次諗起自己以前做既嘢就覺得自己好on9

鐘意一個唔鐘意自己既人

咁有冇後悔呀？冇就得啦
我唔會後悔我係最青春嘅時候狠狠咁樣愛過一個人
但求無悔 都已經做咗咁咪由佢

大把人都係咁啦 啱嘅未黎姐

佢好想搵人拍拖 但唔想同我拍 我做錯啲咩

你冇錯 只係佢唔鐘意你

我都想搵人拍拖 但我剩係鐘意佢

我前世做錯啲咩

痴線佬

係 我前世做錯啲咩

發左好多個夢都有你 有時同我講你鍾意左第二個 有時話發現自己好愛我
諗起你講過好多次唔愛我 話呢一切都係責任 又諗起一齊嘅時候 你講過好多次feel到自己真係愛
明明以前我每次唔信你 你都會好傷心 點解你依加唔信自己呀
我唔想因爲你依加講嘅嘢 否定你嘅一切

等下啦 等下就有架啦

後悔冇察覺到佢淡咗

發夢真係好難頂。。。

下個更可愛

我真係痴撚咗線
去求佢狠狠咁飛多我一次
佢而家比我個feel係已經諗清楚唔會再一齊了
我究竟做緊啲咩

記住要走嘅人你留唔住

係邊度等

想死心

做好自己先 慢慢等

慢慢等啦

做好緊
每日分配好哂時間

keep住啊

忙
忙住覆其他人

我究竟做緊乜嘢

我做左次等兵？

你食左藥未 邊句真

斷唔成

大嗌

兵都唔自係

可唔可以一齊嗌？

人心要隔幾多重

我成日係屋企大嗌

有冇俾人投訴？
見過有通告有人唱歌都俾人投訴

無
香港人係冷漠

好想去旅行

有冇假期啊

寶寶蒲j

有3日可以連假去台灣

會唔會好趕呀？

我都想再去

一齊痴線

唔好癡線啦 我哋會喺度架

唔會 如果聽日有假可以飛 我都準備好

我想去搵個台妹同我影相

想死好犯賤

咁快？買左機票啦？

好彩公公而家唔係度

屎jj

有人恰我

未 聽日問老細俾唔俾放

點解

唔好再作賤自己

忠言呢就聽唔入耳 係都要去作賤自己
仆多一次街就識死架啦
我話緊我

去緊仆
我應該令佢越黎越憎我

留名睇我再叫春

你唔好撚再咁做

見完應該就完了

今晚見？

係

打算點做？

應該係會再比佢話我令佢越黎越辛苦
叫我唔好再搵佢 etc...

只是開始

別要再失眠

又要開始loop

有無人關心下樓主？

有咩心事咁呢

我背叛了她

無，刷下存在感

講清楚自己點諗 確定佢係咪唔會翻黎

你點背叛？

離開左佢

蒲完返黎

離開佢就背叛？

盡量日日都要浦

我都想蒲

毒撚都係留係屋企舒服啲

聽歌聽到個心好痛

出左街空氣又差條街又多人

睇故睇到好灰

琴日出左成日街
今日訓足成日

跟住就嗌個雞翼餐食一食啦

好多人被逼背叛

樓主今晚有咩節目

睇咩估？灰咪唔好睇

我都唔想浦 被迫⋯⋯

都係個d架啦，毒撚⋯⋯

等緊公公嗰一百隻

一齊食

你過來

rubbishptgf果個

link

唉ig偷睇到佢仲著緊我地對情侶鞋

著得唔好晒嘛，
我對情侶鞋刻埋名添 我仲著緊

好多年前我第一個男朋友送俾我嘅野我都仲用緊
但係我唔會用嘅時候諗起佢 純粹因為未爛

唔好睇啦 睇到好灰

好啦 唯有咁諗

是但啦 仲用緊唔代表d咩

刻埋名

已經灰左咁耐，再灰都無咩野

我送比佢啲野我諗佢都唔會用

係呀，有得簡顏色添

是但啦，用左又點

因為佢已經唔再重要

會ff佢係咪仲對我有感情

好好分開 應要...

咁你送野比我，我對你都有感情

我離開佢 唔係佢話要走

喺鞋底？日日踩住佢

真的嗎

背面

你都選擇左⋯⋯

iPhone X 就出啦BB

送部look7比你

孤鳩寒

嘩 送note7啱你

想重新開始

我應該再次收復個女人

who。。。。

唔知 總之而家好有火

放手 放開所有 彼此更自由

我早2日見完係一齊番
希望你都得啦

加油啊巴打 唔好後侮

係男人就唔好驚

燃燒返個團火

我準備見 唔知會點呢
雖然我內心已經有答案

死chur爛chur只會乜都無

但唔chur過你又唔心息

我好乖我無搵過佢

我chur到自己set左果個deadline之後 都無再搵過佢

呢度最勁係你 俾個叻你

點忍到手

我無搵過
只係係咁睇住佢del野

主要係 我唔知講咩好
講一齊返咩 我又知佢實拒絕
講啲咩心底話咩 又無咩好講
Lur一齊返咩 又盞大家難做
諗嚟諗去都諗唔到講乜 就算了

睇住點死

睇住執行死刑

其實依家都係 要講嘅就講晒 好似等緊佢表示
但係一直都唔表態 若無其事咁 已經有啲唔係好想理佢 但佢搵我我又係理。。。

因為佢都完全無理過我...搵佢都無意思

還左錢未？

好想大叫你好垃圾呀

咁我應該點做？
我都好想試多次 如果我唔理佢佢咪就會唔理我？

未啊

有無試過直接啲 一係而家一齊返 一係就咁算 唔好再聯絡？

老老實實我都覺得我係等死狀態

我愛你

嘈過幾次 佢想慢慢嚟 話我急
我就唔想拖

心理戰

要扭轉勢力啊
比人拖 好似等緊人判死刑

我ex都好靚女！！！

可以點

唔好理佢 繼續過自己既生活

離不開

咁唯有見步行步

就黎畢業囉

On9!

正式散了 我都死心了
唔知之後心情會點
但哩一刻我個覺佢唔值得我再留戀
決定努力向前

傾完？

心好痛
好想搵佢 但要忍手

我唔想散啊，但問題唔係我到，我可以做咩？

咩問題？對方點諗？

唔知幾時又上返山

我都畢業左一陣?

上山call我，我瘋狂問你佢還左錢未

公公隨傳隨到

又諗起佢

不嬲好人

諗完好收捨心情

諗多d la
不del 哂d野未

記住個感覺
加油巴打

傾完了

結果係點都好，拎得起放得低

佢話好似淡左、拖住我盞我唔開心，但明明我好開心

又黎留名 收工個人一攰就頹

佢意思應該係佢咁樣自己會唔開心呀

痛痛痛痛痛痛痛 painpainpainpain

唔知過多兩日會唔會死狗咁sad

痛乜鳩

會

唔痛 堅持

做咩鬼

sad無問題
你有向前呢個諗法已經好過我好多
過咗差唔多兩個月都係停滯不前

我發現因為佢變咗 佢唔再係我鍾意果嗰人
分手係正確 唔值得再留戀

掂呀巴打
咁你好快可以放得低

鳩痛 安慰我

唉 有時真係好想block左佢算

堅持左好耐了

踏入第一個月

我都係咁講，但佢唔認
其實早排冷靜過一次，但一齊返之後明明sweet左一排，又突然話淡
好想再一齊返，呢排點頂好啊

打咁多飛機 抵你

我知 乖 冇事了

做好自己先 其實淡有冇原因？

當有一邊唔想再繼續 即使你幾努力都無用 佢反而更大壓力
或者你當係為咗佢 畀返空間佢 大家真係冷靜下
可能你會忽然睇開咗
可能佢會忽然揾返你
加油

咁你又唔block

睇番以前同你既WhatsApp 紀錄，原來原來都經歷左咁多野。望番轉頭就好似只不過係尋日既事咁。係唔係已經此情不在，得我一個係度不斷留戀。事過境遷...
你係咪係已經唔記得哂啦...

堅持左咁耐 唔爭在堅持埋佢

我都係咁..但佢話怕浪費我時間。覺得我地唔會有好結局。分左手。好痛

係 佢已經唔記得晒
分左手啦 你咩都唔係啦 仲記住黎做乜

我果個都係咁

佢話過寄完封信就完
點知佢嘅前度又搵返佢
我都明白好難會block得落手

點解明知對方係咁自私 我哋都可以可以唔介意

佢揀返ex

我個個都係咁 不過最後講講吓佢想試多次

完左啦 放手啦

呢排大家又開始想上山啦

一年啦屌

我已經唔係開始 我係上咗

屌你。。

講就兇狠 做就。。

仲糾纏緊

溫書算

屌 你自己都係 嘈乜

因為愛佢

點做到
我EX好快就搵左第二個
佢好叻女咁快move on

我都冇一年

係愛呀 哈利

愛可唔可以克服所有嘅嘢？

克服唔到 對方既信任
佢話信任唔係一朝一夕可以返黎

我好想佢自私咁返黎我身邊，我知犯賤架喇
最驚佢鍾意第二個

加上 而家連一朝都講唔上
佢連一句野都唔想同我講

除咗呢樣野呢 彼此嘅差異可唔可以克服到？
有啲嘢佢鍾意但係我唔鍾意 有啲嘢我鍾意但係佢唔鍾意 係咪有愛就得？定係呢啲愛係解決唔到？

唔可以
要雙方都愛先可以

有時覺得同佢嘅觀點唔同好難搞
當觸及某一點嘅時候大家都唔會讓步

佢一直都無搵返
可能屎忽痕 開sem前幾個月無啦啦搵我 撚狗

屌你 咁點啊 想開拖？

所以先至話磨合好重要 互相遷就明白大家嘅諗法 做出適當嘅讓步
兩邊都企硬段關係一定好快玩完

我都係咁...世紀難題
但其實同任何人一齊都好 都總會有啲觀點係唔同
大家都覺得自己係口啱 其實可以點解決

講就容易 如果有機會 希望我會做到

互相遷就應該係個重點
是但一方遷就得太多 都會攰 都對段關係唔好
其實應該要大家多啲拎啲野出黎溝通

同朋友相處好少有呢個問題
同情人會比較多 好似好人卡咁講 作出適當嘅讓步 但當你讓步多咗 你又會覺得點解次次都係我 好煩

與其收埋不如攞出嚟講等大家一齊負擔 可惜我個ex就係唔識攞出嚟

都要佢肯講先得架 佢肯講自己都要聽先得

我ex 都係分咗手斷咗聯絡半年 返嚟想復合嘅時候先同我講 我上兩日先知發生咩事

沒關係你也不用給我機會
反正我根本喜歡被你浪費

我個ex都係 佢完全無講過佢覺得我地之間有咩問題就走左去
佢無打算拎樣野出黎講 等大家可以磨合

一定有機會做到 只係未嚟
雖然依刻會覺得拍施好麻煩要顧呢樣顧個樣 但只係短暫呢刻嘅諗法

佢一開頭拍拖嘅時候同我講 想搵一個一拍即合嘅人唔想嘥時間磨合 然後我屌鳩佢 到琴日佢終於都冇呢個念頭 佢都諗住磨合諗住改 大家互相遷就 其實邊有可能會有一個完全啱自己嘅人 好多野都係你就下我我就下你咁架啦

我信愛可以解決所有野

我果個調返轉...佢一黎就話無理由大家有咩唔夾就飛左對方
結果?

想問大家一條問題
拍拖點先算成熟 唔好成個細路咁

說出了重點

其實大家都係差唔多
佢同我講唔想再繼續落去 一齊得辛苦
我痛 因為我無及時補救

我應該開始有病
有時好正面
有時好負能量

一開始佢話揀左我就唔會返轉頭 原來都只係謊言
真係有d 失望

我都會

岩先愈睇對話，愈多..原來我一直都好無安全感 但佢以前又會安慰為我做唔同野，佢講過既說話已唔算數。點解分手那一刻你說你還愛我。

以前呀, 佢依家無必要去安慰你架

都分左手..我仲會因為佢無安全感

點解無安全感呢？

我都係咁 有時可以好雲淡風輕 有時又會情緒爆發

因為我同佢一齊時候都好驚佢會同其他人，佢以前又有好多好多history 又勁social，所以好無安全感

無事既，慢慢會好

咁都無辦法⋯⋯佢走左架啦

嘩今日跑兩轉夾埋1300m 爽

唔攰嘅咩 今日放假？

跑多Ｄ
我平時至少跑4000m

好FIT

愛亡係咪打少個零

相處方式都唔岩
你想要咩成熟
我三十幾歲都想小朋友咁唔得？

13000 會唔會太FIT

屌連登做乜野 覆極都覆唔到

放假啊 訓左成日先肯起身郁下

無打少啊 哩排先跑返步咋
我都想一跑就跑到咁多
今日有氣無力跑 行多過跑

慢慢行啦, 夜晚好多阿嬸同你一齊行

試過一晚爆seed跑左差不多9000m

分咗手成個幾月都重係好辛苦
啲情緒日日都上上落落
一諗到自己又得返一個人就覺得好辛苦
唉 幾時先捱完

唔識分點樣叫細路仔點樣叫大人

失戀真係最好做運動。個人會開心啲

But something told me that it wouldn't last

你做錯咪仲理佢囉, 收手啦

唉又要返工 又要無野搵野做

屌, 咁快星期一既

走啦, 再唔走就第三次傷害架啦

迎接緊第四次

咩意思？？？

0030 每日一正能量
趁依家呢段時間
增值自己又好
做自己想做既野又好
時間會幫你的
加油！

要有返自己嘅生活啦
唔好因爲佢覆你就好開心秒回人 因為佢唔搵你就唔開心 唔好再check住佢幾時online過 總之 唔好再chur佢啦
比啲時間同空間大家 佢係愛你嘅 可能遲啲會諗通 又可能再遇見嘅時候仲有感覺 如果佢真係唔愛嘅 你係時候要放手啦 投入返生活啦 唔好妄想自己仲可以改變佢啦
你不嬲都好堅強架 加油呀

啱啱分手咋 已經有女仔tag喇
個女仔仲係同你個ex好close嗰個 搞散你地嗰個啊
醒啦 為咁嘅人心痛 抵唔抵？唔該聽日開始唔準掛住佢 唔好再期望人地會後悔再搵返你

大家可唔可以大力啲屌醒我
唔想再掛住條仆街

依家個人冇咩事
我唔知自己過幾日 會唔會係到喊
依家淨係唔太慣 好似個人冇咩寄託咁

一鳩樣

樓主同連登個service 一樣廢

something told me that it wouldn't last

咩意思?

我覺得如果佢個人變咗既話 就唔值得你再留戀
就好似我Ex咁 今日見到佢之後真係覺得佢變咗好多
佢已經唔再係我當初鍾意既嗰個人
所以我暫時好似好灑脫咁冇理到佢

我唔知要點樣做 可能你會慣咗有個人陪住係你身邊
但當你知道佢唔已經唔再係以前既嗰個人 咁你就要收手
可能開始去搵翻其他嘢做你既寄託
我依家都努力搵緊新既寄託 我唔知要搵幾耐 無論係再拍拖又好 單身又好
我唔想自己浪費時間係一個變咗既人身上
加油啊

好炆 係咁1001 error

我諗緊點樣去填滿個空洞

我諗蒲巴又唱歌叫春

慢慢黎啦
想喊就喊 唔好逼自己
發洩晒情緒你就識醒嫁啦

灰

樓主同連登service 一樣廢

唔知點解今晚無咩人跑 岩岩自己跑有啲驚
原本開頭慢跑500m就收左皮 唔知做咩完全無力跑
拉多次筋行住抖再慢跑800m好爽
最後圍住屋苑快跑左半個圈 跑到無力好爽

覆個post都炆到瀨屎

冇咩寄託同好撚空洞

愛亡
我又感到好空虛

我屌樓主腦殘，連server 都串錯

空虛點幫到你

有時回想返，我究竟做錯d咩?

大家都冇錯 只係性格唔啱

有咩好諗，錯過左都無辦法

忍左兩日冇喊 好辛苦
我好怕自己喊到困左喺個漩渦入面 走唔返出嚟

喊出來啦，舒服d

佢話有啲掛住前度同埋睇連登啲post多
可能係我捉得唔緊，我唔太管佢

你講得好啱 仲留戀緊個對我好好嘅佢
本來longd 每年都係以等佢返嚟為目標 好似生活動力咁
我諗而家就係失去左依種寄託
道理我都明 我應該要珍惜自己 搵返自己
但實踐真係好難
喺夜晚真係想個腦同個心停止運作

條女因為我唔買名牌袋比佢而屌鳩我
之後我話一齊儲錢買 又話我冇心買
好炆

我同佢啱啱做嘢一排
佢話唔會儲錢 我就啱啱開始儲
有時真心唔明點解可以完全唔諗將來
但係又成日想買依樣買嗰樣 (當然係要我買)

依家你同我都裸辭 我係有小小積蓄
你叫我養你一排係冇問題
但係chur9我買名牌係咩心態？
係咪要連飯錢都all in曬去買嘢先安落？

我唔知自己係咪真係咁灑脫 但我覺得佢唔再值得我去等佢

哈哈，估唔到又要食藥訓覺

樓主同個server一樣無撚用

大家好早瞓著咗

唉屌 又發夢發醒左 瞓唔返

同佢拍咗5年，一句厭咗就完了

分開左幾耐

同你一樣五年感情 話厭左就唔要我了

係咁斷線都諗住早啲訓 但又訓唔著

食咩藥

拜金.....睇路啦師兄

你死忍唔發洩 終有一日會爆煲
你依家好似好叻唔喊
但到你爆嗰日你就點忍都忍唔到

做人除左要面對現實
仲要有勇氣面對情緒同自己
對住朋友屋企人就話唔想佢地擔心姐
得返自己一個就釋放下真正既自己啦
失戀已經好痛苦嫁啦 唔好屈住自己啦

喊完俾感性發洩晒情緒
理性就會走出黎同你講無事嫁啦

買隻公仔攬下

其實我都想知自己有咩唔好 有咩錯
唔服輸既心態

但又可以點
如果佢係愛你 無論你有咩好壞都會留喺你身邊
但佢唔愛你 就算你幾好都係睇你唔順眼

如果覺得自己有咩唔好 咪改囉
如果覺得自己正正常常無野唔好 咪當佢走寶囉

唔好再將自己放喺咁低既地位

搵啲一直無做過/未有機會做既事試下去做
或者做下gym做下運動

早晨

琴晚發夢又夢到ex啦

類似安眠藥

後悔？後悔又點先？咪攬住新仔搵到安慰

樓主真係垃撚圾

心好痛
想迫自己訓唔再諗起
但只會不斷紮醒
而家哩起房唔敢出去面對屋企人
點樣可以唔再諗，好攰

我都食左藥 勁早訓左

你做咩事。。。。

岩 有新仔就唔會回頭啦

又死ser 我應該去邊叫春

連訓覺都訓唔到, 仲唔垃圾

星期一冇人

日日都無

有我

有棍既你

有棍唔傾得計架咩？

唉

拍左兩年幾 話我唔夠成熟 成個細路咁 七夕分手到宜家
佢日日都過得好開心 同男既出去既出去 仲識埋個健身教練 即刻加ig 話好靚仔

見到佢俾新女鬧好心痛又好嬲

點解要咁對佢

但一諗到 可能係人地情趣就收晒皮

又星期一，一個新開始

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了

而那些昨日依然繽紛著,
它們都有我細心收藏著
也許你還記得,
也許你都忘了
也不是那麼重要了

除了回憶肆虐的某些時刻
慶幸還有眼淚沖淡苦澀

請你好好放低

分左一星期，明明尋日都好似睇開左
但今朝一起身，個感覺仲衰過尋日

一樣
成日以為自己好左 其實冇

我依家都開始有負面情緒了
開始有啲辛苦 好攰

係時候要休息啦

自己妄想自己好左

好眼訓啊
又上堂

時辰未到

要上堂
死喇開始諗翻起佢

留名

個夢就係現實

大家積極啲 正面啲

放得低就唔洗入哩個post啦

你話佢對你好嘅話 都話可以留戀
留戀一個對你衰嘅人做咩

你呢？

其實當好愛過一個人之後
仲有冇可能同其他人做返同一件事

我係垃圾 我賤9格

當對方都講到明開始過新生活
而我卻停滯不前.....

係 因為唔想再做狗 同埋我好嬲

嬲一日比盡你

我都一樣
啱啱上堂無聊碌社交app
見到同新女開開心心 唔知flirt緊定拍緊
一星期就做到咁 一頂帽笠完 原來仲有另一頂
冇嘢好留戀 醒撚曬
一嘢block曬del曬所有嘢 本來想好嚟好去 但真係燥撚到做唔到
祝大家都快啲畢業 有啲人唔值得你等佢 唔值你為佢流眼淚

今日好充實 而家先做完野 正啊 終於唔洗搵野做

佢又激到你？

好不安

希望你唔好解返 其實已經有啲想搵佢
好彩有人屌鳩我

係 一時一樣 一陣又喺度嗌BB BB
一陣又話咁不如算啦

做咩？

突然好不安
覺得有啲野會發生
但又唔知係乜

連登斷夠未

拍左年半琴日分手
以前失望幾次被傷害幾次都總會原諒佢
但我都知道佢今次真係已經唔中意我
佢亦都變左太多變得好陌生 我明白自己中意既係以前既佢
無想象中咁傷心
但真係好空虛 因為我中意既佢唔再存在係呢個世界上面
起身發現自己一個訓 先有實感
唔知點樣可以繼續訓係一齊訓左年幾既呢張床 呢間房
可能都係時候搬走....

用新的幸福把遺憾包著
就這麼朝著未來前進了
有再多的不捨, 也要狠心割捨
別回頭看我, 親愛的

我都驚自己會頂唔順
習慣唔到一個人既生活
冇乜寄託

Block得啱 一時一樣都唔知佢想點
佢有個決定既話 自然有辦法搵到你

好充實 日日睇佢ig
睇佢又估下佢有冇男朋友

sorry 乜都block曬 除左133打比我

如果佢咁有決心 點都會搵到你

算啦 我好攰啦

#26

我唔覺我係覆寫存檔形

佢再搵你你會點

Fucking true

一個舊檔都夠我爆容量

我唔敢睇佢ig
唔想再諗起佢

無人關心樓主
今晚繼續去浦
898

又浦

做咩啊

應該搵唔到 如果佢搵到我應該要費盡全力？

係 我就係想講 如果佢真係落左決定 而又咁有決心想去搵返你 佢總有方法會搵到
但如果佢只係想撚狗 佢係唔會搵到你

樓主又刷存在感 邊有人唔關心你

電話都block左 佢應該唔會嚟
人哋啲時間咁寶貴 點會拎黎等我

我個ex咪係 半個機會都無比個 你三年果個都係啦

諗緊返去跑步好定行陣街好

約佢出黎我一棍扑暈佢

早又睇 夜又睇

算啦 都唔見得佢幾大決心想返嚟

我果個唔會出po
但佢啲fd會po同佢既相
間中就彈一彈出黎 間中就彈一彈出黎

太多common fd...避無可避

咪係 我有比都算係咁
三年嗰個 我求都有啊 邊個可憐我

多謝愛忘

我嗰個係分完有啲叫春文 叫完都冇再po

我想問，我依家可以做到Ｄ乜？

唔chur得，係咪企左係度？

咪係 你比機會佢已經好好

睇開啲啦巴打
或者只能接受
得閒上黎叫春 好多人會陪住你

睇佢啲like 睇下有冇一個日日都like

我個fd: 佢呢一刻唔需要你
等佢返黎搵你
佢都會寂寞

另一半同初戀仲係好朋友
但我好介意 但另一半完全覺得唔係問題

想分手但唔捨得

朋友左幾耐先

唉 唔想再諗到佢
已經變哂 佢返黎既話都已經唔係原本既佢

愛我就唔會係咁

齊齊上水

咁你係咩呀 水泡？

睇緊TVB

你係玩具啊 屌

愛你就唔會想拖住你 愛你就唔想要你等
愛你就唔會冷淡你 愛你就會想日日都見你
愛你就每分每秒一有時間就即刻覆你msg 將你個對話置頂
愛你就會俾哂佢既全部你
愛你就會俾個名份你！！！！！！！！！！！

嘩屌 呢段嘢 ex 100%中曬 不過全部都係相反

佢永遠都係佢

我甘心

上水就見到蒲公英經典嘅齋公仔回覆

佢唔開心個時陪住佢
佢開心個時陪住佢

唔想再離開佢

我懶 唔知回咩好

得啦 block柒左啦

希望比啲正能量呢個post
今次真係覺得自己醒曬 如果唔係個仆街咁狠 我都冇可能用一個星期走返出嚟
多謝呢個post嘅巴絲 呢段期間有大家陪伴 明明大家互不相識 竟然可以一齊圍爐支撐同埋鼓勵大家
各位巴絲都要認清自己想要嘅係咩 唔值得留嘅 盡早斬 值得繼續嘅 努力去追
加油

好走了

收皮啦 陣間又話解block

玩具定工具人

其實道理個個都懂 但做得到既又有幾多個？
我都想斬 但係剪不斷 理還亂

斬左

玩具工具人

食屎狗又係你 又話控制到自己
剪未？放火

控制到唔搵佢
但係思想我控制唔到唔諗佢

仲想陪各位多陣 想睇住大家畢業

愛佢既人

你都快啲放手啦

慢慢咁放緊

我都好似有幾個人格咁

我等你

夜晚就係第2個人格了

你等佢

等你放手

一時睇得好開 覺得佢唔係個好人
一時又會好掛住當初既回憶
唉

聽住先

依家唔夠膽夜訓 要早啲瞓
夜晚都唔知自己會諗咩做咩

大家入青山未

咁我有好多個

係咪個個都係咁
但我有時仲會諗下三年嗰個

信我

其實到琴晚個心都囉囉攣
真係要等自己嗰一下理性醒覺先得
然後趁嗰下理性出現 快刀斬亂麻 乜9都block/del
而家心情如釋重負
佢終於完全唔關我事喇仆街！！！！！！

重視感情既人真係好慘

唔好再鐘意當初嘅佢喇 佢變左喇

唔知你

我覺得佢只不過係做返佢自己
佢一開頭愛我 都係想試下拍拖係咩滋味 都係三分鐘熱度

屌 紅字你講得好生動 我笑左
其實我都唔知幾時先得 我拖左好耐

試過block完俾人鬧 解返block

我ex都係咁
咁你接唔接受到依個真實嘅佢

好生動 我周不時都會理性出現想block 7佢
但永遠都做唔到

有咩資格鬧你。。

恭喜你我都係咁 趁火遮眼嗰下乜柒都block曬佢

做完都係解返
但佢唔care

我係block／del唔到 但係我係可以控制到自己唔再搵佢 甚至唔覆佢msg

入去俾佢照顧你唔知會唔會仲衰呢

唔得 再block返 解來做乜 俾機會佢當你狗咁撚？

重感情 做好人 只會落得俾人撚鳩嘅田地

屌佢啦

我接受唔到話有壓力就不負責任走左去既佢...

點解做到
咁有冇stalk佢ig fb

收皮啦你都未好似我咁block啊 嘈

狗既資格都無

有stalk 但係都係無搵佢 無覆佢
無得解 有時真係忙到邊個都唔想理
同埋同佢無咩好講 佢條撚樣淨係當我狗咁撚 唔想再同佢有任何聯絡

朋友知唔知？ 嗰陣我啲朋友喺隔離 我話想咁做 佢地煽動我即刻行動 叫朋友比啲動力自己

嘈 留名睇你解block

睇住佢比啲姐姐溝

我都試過啦 比人屌 屌完block unblock再屌 再block

鬧過佢一次,其實唔止一次

我地做人 唔好做狗

依D又係大仆街

公公rip

咩公公 我唔係公公

我解你老母呀

其實出現左下一個就會無事

有無下一個都係問題

而家咪唔使煩囉
我真係差block未做

過黎解我老母

佢唔撚柒會再搵到我 唔好再返嚟搞鳩我

屌 我地係咪同一個ex?
做男人做到咁
其實我知佢都係搵個籍口講分開 一早mark實另一個啦
係愛嘅話 就唔會搵一搵都話我逼得太緊

唔夠膽對未來外母大人咁惡

sorry
睇錯
btw大仆街個個係我
我只不過上黎叫春
傷得佢最多個個好似係我

真係唔好解啊唔好再食屎啊

你惡開 扮咩

絲打點會無
巴打就難講d

愛情無分邊個傷得邊個較多

好想放低

我就係咁

真係算啦 有心嘅就唔會咁樣 一時一樣
愛自己嘅人永遠都係最幸福

我係賢妻

依家就扮哂野

互相傷害
但好enjoy

其實冇放唔放得低 只有你想唔想放低

我冇呀

你真係癡線佬

你係咪M來？

佢連分手都無講 我諗都幾難搵到人唔負責任過佢

你有啊

I just wanna be part of your symphony
Will you hold me tight and not let go?

無market 性格唔係一般女仔咁

仆街仔

唔知 可能咁就一世

我係

唔會啦我三年之後都放低左一大半

聽下happier 聽完個心真係碎

又碎

好似係
個時佢迫到我痴線
一日一個發脾氣
我都咁鐘意佢
係有一日坦唔住 佢成日話諗應唔應該一齊

碎左N次 痴唔返了

我幫你痴

算啦 過左去了

你慢慢執返我個心返來

大情大性 fiona sit咁先多人鐘意

我ex嚟 屌鳩佢都仲可以摸住我塊面話我好可愛

你的生命裡，是不是也有這麼一個人存在？
也許是哪個男孩，你們在還不夠成熟的年紀相遇了，他記得妳的生日還有妳不愛吃什麼，並行的時候總是走在靠馬路那側，保護著妳。
也許是哪個女孩，有種你情不自禁想親近的氛圍，她會不厭其煩地叫你騎車慢慢騎，天氣很冷，要穿多一點，不要感冒了，還有，她讓你明白有人值得你奮鬥。

但不知道為什麼，屬於你們的故事在某段時光裡嘎然而止，彷彿兩條相交後的線越行越遠。
於是你只能在網路社群裡追尋關於他的蛛絲馬跡，在腦海一片片拼湊出他現在的模樣，看著他跟你很陌生的人合照，寫著你已經無法參透的心情。
你和他也熟悉了沒有彼此的生活，只會在某個午夜夢迴的時候，翻閱腦海裡有關他的回憶，想問他過得好不好，但手就停格在鍵盤上，無數小劇場過後，最終還是拉不下臉，去當那個先說想念的人。

我一定會幫你執返晒 同你痴返好佢

timing唔岩 ?

唔緊要呀 我呢一世人都唔值錢

或者係啦 如果再遲啲遇上我會揀佢
佢係我最任性嘅時候遇上我 但係佢從來都冇嫌棄拋棄我 咁多年都仲係我身邊

聽返D正面既歌先

以為我離開左佢就無事,但係我從來都無笑過

唔准灰啊 我都冇事啦 不過冇事係假嘅
好翻好多囉

你再過多排啦 好快會無事

屌 俾多少少時間我
好撚難再次釋懷
明明已經放低得7788 又無啦啦搵返我 正仆街 幾時死啊

我會好大力咁抱住佢 唔俾佢走

block啦屌 你個幾封信可能比人哋拎咗去墊煲底 睇都冇睇過啊傻佬

咁樣講野 好撚hurt

真係m？其實佢都算唔話得 每次分手佢都會陪住我 每次唔開心都會聽我講 呢個世界應該唔會有人比佢更加愛我 但佢出現得太早我已經唔愛

應該有巴絲貼過

呢句真 我諗我果個都無睇過我封信 應該收到就dum撚左

屌 依首 我真係

咁.. 其實 是但啦 我都寫左 佢鐘意點處置咪由得佢

好鐘意聽 安慰緊我咁

我地一齊聽歌呀

屌 好想喊

冇事冇事

佢岩岩出個陣 我loop到喊

So this is heartache?

寫過好多 longd 佢飛返去又寫幾封比佢 生日又畫卡
不過可能一早揼咗

你條仆街 當我狗咁撚？
一腳踢我落地獄 跟住同我講 無事無事
同我捅左你幾刀 之後講對唔住有咩分別

再過多排 你就唔會再覺得痛

我自問都做唔到 聽住我最鍾意嘅人同我講 佢同佢女朋友嘅嘢
但係佢聽完一個又一個 佢都冇出過聲
只係每次都係到問 其實你有冇諗過我
我都佢好衰 但佢都冇走過

我乜都寫過 乜都寄過 乜都做過
但係佢都係無動於衷 已完

可能佢仲喺呢個post度

咁點啊？係咁架啦
恃住你鍾意我咪咁對你囉
我係鍾意你但係未只要同你一齊
咁咪唯有得閑嘅時候搵下你囉 搵你仲想點呀？知足啦

對我黎講 人既關係永遠大過任何事
可能我ex先會明 好似自爆左

你正仆街 以後唔覆你msg

唔好相認 不過如果佢有追曬應該知道呢個係我 因為我嘅所有野佢都知

其實痛慣左

我都係 佢到最後都係一句說話都唔肯同我講

其實我都已經痛到唔知有咩好講

你忍到咪唔好覆囉 我就唔信你忍到
我日日都出現 勾起你的心癮
玩到你死嗰日為止 我結婚一定會請你去

好可愛既 男朋友

算啦 唔知咪仲好 就算俾你知道左 咁又點？

唉 咁又係 結果都係一樣 可能比佢鬧少兩句咁

你請 我一定要去？我偏唔去 吹得我漲？
再嘈去你婚禮門口淋你紅油

無心機溫書
21號就考 我想做我鐘意做既野

嘩 小家到
請你嚟仲咁多嘢講

咁快就考試 ？ 你讀緊咩

人地同新女flirt緊 邊得閒理你
聽講聽多啲刻薄說話容易啲出嚟

咁熟口面嘅呢段嘢
其實都係反正都分開咗 問咗咁又點知道咁又點
有時有啲嘢唔知會好啲 真相永遠都係最殘酷

我依D叫小家？你撚我狗叫大方？你食撚左屎未？訓醒未？

因為我係tg到同你講過囉

你唔想俾人撚 你咪唔好做狗囉
一隻手掌拍唔響 你要做狗 我先有得撚

哦 好啊 你等我寄左封信之後 我就唔會再做狗
我話既 再做狗既話 我點都得
總之你以後唔好再搵我 唔該

d cert
ex如果睇到既話 一定知係我

唉 佢最後一句同我講既野 就係話唔想鬧我 唔想我唔開心

努力啦 唔好為左一個人而放棄你原有既計劃同生活

分手都仲要扮好人 真係好撚嘔心
唔愛咪講囉 又要扮到自己好偉大咁

佢就係我生活一部分

你要學識從此以後既生活再沒有佢既存在

喂阿生 你啲信就嚟可以出小說
你到底仲有幾多未寫？之前又話開學之前寫曬
我係都要搵你你吹咩
有種你咪block我唔好俾我搵到你囉

係啊 我都想問點解要比帽我戴 點解咁快可以放低 點解當我牛牛咁騎 唔直接搵隻馬
全部答案我心入面都有 親耳聽嚟都冇意思

我同ex講分手個時到而家
我都話仲係愛佢

掩飾佢唔愛既事實姐 佢應該都覺得慚愧 所以同人講話面對唔到我

懶好人 佢係連屌你都嫌晒時間
我ex:我鬧你因為我着緊你 其他人我都廢事出聲
你信唔信？我信
我咁自私嘅人用左咁耐時間你鬧我 佢一定好着緊我

我寫哂啦 未得閒去寄姐 屌 好撚忙啊
唉 唔好搵啦 好煩啊你 你明知我block唔到你 點解你仲要搵我

可能我真係唔鐘意佢?

聽到佢親口講 有意思架
你會徹徹底底死心 唔會再對住佢有半點遐想

我笑左

唉 算啦 我唔想知個真相啦

還錢未？

見到你咁唔開心我就開心 ok？

唔係

由佢地分手之後 個初戀仲緊要過我

你要分清楚係習慣 係唔甘心 係釋懷唔到 定係真係愛

ok fine 多謝你

係時候將you are the favourite part of me變成you were喇

慘了 你有排追po

搶公公對白

睇都未啦 正仆街 算啦 唔好expect佢會還

唔洗 主人玩狗好正常 handhand

咁係咩?

我真係好攰 你玩過第2個啦

其實有時可能真係習慣左佢
但係你慢慢就會覺得 無左佢都得

唉 ac都比埋佢 都唔知佢想點

我都唔知可以講d咩

由佢啦 當買個教訓

最有可能係呢兩個
最講會自爆

好想養貓狗 陪佢地過世

let her go
諗諗下佢而家生活得好好

我有諗過真係養 隻狗係我唔開心既時候 起碼可以聽下我講野

咁多年黎最想 最堅持得到既一個想法就係
之後想養狗

好想唔開心果陣可以攬住佢

咁你就應該要比佢過得更好 唔好衰俾佢睇

唔得喎你係最忠心嘅狗狗

佢唔會離開你 直到死

狗你可以搵蒲公英

你唔開心個時會氹你

我個人比較悶
真係唔識點去過得好

你食左屎未

屌你 當我係狗

做自己想做既事 令自己過得開心

屌我都好想要返筆錢
但唔想再搵佢

諗起都覺得幸福 真係好想養

今日食完啦而家正常左

吠兩聲聽下

你唔係俾人撚緊咩？

還返部電話俾人啦 唔該

呢啲先係真正嘅無賴 呃錢呃感情

無 我已經退出左

你食屎啦唔信我

好傷心 我決定同屎屎分手

屌 真係唔多信

已經做緊

仲有我地嘛 唔好唔開心

一張相已經可以玩我一晚

唔好呀BB我知錯喇 唔該組隊氹番蒲jj

其實都唔使為咗條仆街傷心咁耐
我依家係甩難唔應該傷心應該慶祝

咩相？唔好睇咁多
我分手之後無再睇過

你今晚出門口訓！

冇得攬住你訓唔到
你都唔想我瞓唔着架

你小心啲呀佢知道我名

我係一個好痴線既人
我會用自己影既相做wallpaper
佢真係好靚

我依家嬲 理得你
我自私 吹咩

努力的人就是要用功讀書
？？乜依家話緊佢咩？？

轉相！唔好再J佢

又一件自私jj 自私嘅人永遠都只係我自己
不了 我地分手啦

你都要俾心機讀書呀 今日放左假啦
聽日要比心機呀

拿 你睇下 又係你鬧我先
依家又話分手 唉

轉相啦 自虐

聽日你幫我返學 唔該

我邊有鬧你呀 明明你要分手先
仲話自己自私 我有陰影啊我好驚自私的人

唔得 一齊返就得

你話我係狗啊
好傷心啊

我返學個陣 你仲係夢鄉

係佢ig一張相可以亂諗我一晚
將wallpaper真係好正 其實我好想送俾佢
但係不打搞是我最後的溫柔 我唔可以再俾麻煩佢
好想去台灣 去搵台妹影相

蒲巴開學之後痴左線
睇黎好大壓力

轉左 但係諗返起張相

救我

咁你係俾人玩緊吖嘛
咁你唔好做狗咪得

唔好再睇佢ig
del 左佢啦

佢部手機俾人偷咗

咁你都唔洗周圍同人講 話我係狗掛

為咗你我會早啲起身

你部電話都俾人偷左

你早到先算啦

ig又係我follow返
我唔想 好似刷存在感咁

我依家宣佈你係我BB 唔係你ex隻狗！

哎呀你呀 我最憎人睇死我 你知唔知我上幾日返工五點就起咗身你都未醒

唉 你放過自己啦 你唔痛架咩？

傷透我的心

del左就咪再add po咩都唔關你事

收皮啦 分分鐘好似D港女咁
起一起身send個msg 跟住又再訓過

開post

幫你痴返

AA膠斷貨了。。

掛住你

咁又唔可以咁講 第一我為咗你早起身已經可以證明我對你嘅心意 第二我真係可以早起身

用我啲口水

好 留名
我7點3起身 聽日

臭既 不了

認真呢係邊度講？